警方話得33.8萬人

真係唔撚識架喎

雷鼎鳴話40萬人

毅進制

毅進制係咁架啦

最初唔係話得24 萬幾嫁咩
做咩愈來愈多

仲衰撚過雷鼎鳴 On99

三萬人 每人十隻手指
原來毅進制係咁計

屌你老味 拎D航拍圖放大逐個人頭數都唔只33.8萬啦

笑撚死

冇手指數埋腳指佢地都唔撚識

算啦 毅進仔

數人頭都唔識，唔死都無用

腳指都唔用

你不如話30人算啦

數學家研究到十進制點同毅進制互轉未？

毅進仔唔單止eq低 智商都低 唔出奇

真係弱智架wo

腦唔係所有生物都有

讀完毅進等如dse數學2嫁咋

又係度玩文字
經原訂路線既有32.8萬

佢真係唔撚識架wo

毅進制好難學

高汁高汁！
笑到仆街～～

異曲同工

下星期到支持修例果80萬人出黎威下啦

叫啲狗收撚皮啦

其實出得黎遊行既心中有數，只會愈來愈多人唔信廢警

個名

有冇source?

佢已經避一避,話：原定路線
即係有無數咁多未計,同埋班狗次次都報細幾倍

笑撚死

大家唔好嬲
當笑話聽完就算啦

閱。哦。

睇煙花都多過你

對唔住 我地160萬人唔係維園出發我地唔啱

唔係話245000咩

係 無上街去緊班警犬屋企打搞伯母 真係呢個數

屌笑到仆街

Push

明明有二十隻手指

叫支持送中個啲人出嚟啦
0.000338萬人都無呀

條友真係唔識數人數架wo

屌你！警犬得前足同後足，何來有手指？

UST南亞仔高汁[url]作都作好D啦 屌你老味個腦裝屎架 極權閪[/url]

叫計數條友出黎發表下毅進制點計法啦

五條2都無嘅毅進仔數學叻得去邊啊

佢地計錯數姐

On9 毅進仔係咁架啦
無撚腦既

同上次一樣 X5
咪差唔多有成二百萬囉~~

好叻架啦佢地識得數到「萬」呢個單位
網民唔好咁苛刻好喎

毅進仔作反
夠膽報個數大過上星期

thanks 巴打
毅進仔D數學

垃圾毅進仔d數學

毅進制
人唔笑狗都吠
33萬？ 一個地鐵站呀

屌你警犬不如話今日係播片算啦，d人全撚部p上去架

如果上次24萬人,今次仲要只計原定路線,佢地計到33.8萬人差不多

唔駛對警犬嘅數字咁上心啦

雷鳩估都話有40萬

80萬 VS 33.8萬
支持修例>反對修例

不如直接話全程都係得一個人開多重影分身算啦

叫班專家數下呢張相入面有幾多人先

OK
咁大家唯有誓死追究你地濫權了

今朝咪出左

梗係少人啦
成班狗淨係識匿係總部入面數

每日港島返工人數都起碼十幾廿萬啦仆街，
塞到咁撚樣都得30萬?咁係咪姐係我日日都應該見到港島係今日咁樣?

仆街
我仲同人賭J話今日一定少人過上星期

其實有個數字好簡單拎到
叫地鐵交出今日係果幾個站出閘既數字同上幾個星期比就知大概啦

真係仆街死

遊行沿途唔見有黑警
佢地憑咩數據估算人數？

要揾動物傳心師幫手

全港三萬幾警賊，一人十隻手指，差唔多啦

我又唔覺得佢地數錯喎, 高峰有33.8萬, 個高峰維持左6粒鐘

識英文數學就唔洗做毅進警犬

只計原定路線
毅進制

阿sir數手指唔洗你教

盧蛇可唔可以解畫下
6.12計到幾萬人
今日連告士打道都開埋
咁先得33.8萬人？
盧蛇你不如你親自計下

可唔可以下面改返33.8

呀Sir計數駛撚你教咩
家下毅進制 我話三十萬就三十萬！

吹到33.8

叻左
數埋腳指

係總部聽到幾多下警你老母=實際人數

狗仔識用前足好勁㗎啦

原定遊行路線

佢個33.8萬係剩計原定路線，係唔計我地開多左嘅馬路，實數係點自己計啦

好醜怪

啲狗點會識數學啊大佬 講笑咩

數學比狗讀㗎咩？ 比我地人類讀㗎嘛

咪肉鳩酸囉

真係咁計

最高峰 邊有人計人數唔係累積計 而係計最多
人一刻有幾多人

咁佢其實都自爆曬

不意外

目測8隻

如果今日得33萬，塞到咁
當年50萬人應該癱瘓到成個港島

其實個遊行人數大家都心知肚明
我係民陣就話其實得10萬人
串柒你班毅進仔都好

再加埋條撚
再多3萬

33.8個人

警局樓下?

跪求毅進制formula
除咗確認比實際人數少外 真係看不清

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

痴線
肉眼睇都知無可能得幾十萬人啦
條條街都爆到癲

啲狗仲得閒玩電話

知道大家辛苦啦
講個笑話大家開心一下麻

講得愈少愈好
全世界笑鳩緊黑警，唔該佢再吹多d比人笑撚死

幅圖有冇Source，
蘋果？

究竟毅進制點計
有無人教下我？

想用黎做Art work

佢係講最高峰時有33萬人同時出現
假設2個鐘行完全程
總時間最小14小時
14/2＊33=231萬人。。。
差唔多喇

其實警方話高峰時33.8萬，意思佢個數字係某一時段的數字而非總人數？
有無人可以查證到係點

阿sir計數唔駛你教

佢地好似只計最高峰人數, 唔係計整個遊行過程既人流
遊行總時數 / 走一轉既時間 * 33.8 就差唔多
仲未計原定路線以外既地方, 同埋流行都仲未完

是但啦 佢地講嘢已經冇公信力 大家聽完笑下咪幾好

咁撚深計死人咩

佢地好似只計最高峰人數, 唔係計整個遊行過程既人流
遊行總時數 / 走一轉既時間 * 33.8 就差唔多
仲未計原定路線以外既地方, 同埋遊行都仲未完

班友做野真係有新科技又唔學，做啲野又唔識轉灣，一本天書睇到老，

學新啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣數人頭點得嫁姐 計一條街 碌柒呀你依啲 繼續咁樣死得啦 唉

支持

咁樣先30萬人，支持你果80萬人行出黎你港島陸沉左啦

突破盲點

香港的基礎建設真係唔掂，三十幾萬人就半個香港立立亂， 天星小輪 又要排成個鐘地鐵又排成個鐘

咪撚埋啦
外媒都廢事報 影衰自己

懷疑警隊以非專業性方式/以合適科技計算遊行人數，未能反映現實。
如果警隊仍然以現時計算人數方式進行部署，強烈質疑其過往部署根本不合適。甚至懷疑因其不合適部署導致市民及前線警員產生激烈衝突，使用過份武力，雙方都有嚴重受傷。
強烈譴責警隊高層資源分配不適當，未有以合適科技計算遊行人數，甚至懷疑未有公開的行動都存在大量誤差。要求公開警隊計算人數方法，以及對市民認為有爭議的行動提交公開報告，審視其行動是否合適。

ps 今日咁多人遊行，一直行中間都不見警察維持秩序，有人暈低都靠市民自己讓路俾救護，睇得出大家都係有文化，唔會趁警力薄弱搗亂，完全唔會俾位啲警察入，好感動

有冇法律JJ幫手要求警察檢討

求其cut一段時間嘅軒尼詩道都唔止啦

無需理會啦
你見上次6月9號啲外國傳媒都係用103萬哩個數字就知咩事啦

希望七一兩隊出嚟曬冷

重有人信公安？
咪撚玩啦

民陣：Recognized Overtime
警方：Recognized at a point in time

用Account角度睇，呢樣野係岩定錯一目了然。

毅進制差唔多架喇

班犬擺明再挑機全體巿民 抵你比人屌

黑色衫既唔計？

其實警察冇偏私，上次反佔中警方數字都俾大會公布少

經過今次, 再on9既人都唔會信警方數字.

當然警察都係偏幫親中團體

原訂路線33萬
咁開左其他路果d點計先

數學U都無喎

巴打試唔試下計埋上星期一百零三萬

笑死

高汁

你地都on9既 計得掂就唔洗做狗啦

雷XX係激進組織幫X出聲成員，濫用科大名聲。

cls

然後警方公布人數:500萬人

王梓軒教佢地計？

偽進仔連數1-10都有困難呀?

你地唔好咁啦
人地識撚計咩
想逼死人咩

唔怪得今日咁少犬係條街 原來幫手數手指

今日警犬總動員 每人數手指

加起上黎33.8萬人差唔多啦

我就唔信果班警犬 犯罪佢地就叻

加入警隊 實踐犯罪

全港最大犯罪集團